ben哥超進化？

佢係咪受左咩打擊要急速成長 抽水Ben

之前仲比你地笑佢係小學雞

好撚勁

一早進化咗

小弟心服口服
抽水界天才

以一敵萬

司從????

又抽大j又抽偷圖水

竟然抽抽水夾帶水

我係佢呢個年紀個陣仲係on99咁過

屎蟲

專登

一定有人教佢！

一開始以為係司徒教佢

佢唔係不嬲同偷圖有牙齒印架咩

屍蟲法正

唔知 只係知佢同大j singsing524有牙齒印

叫偷徒都幾好聽

司從！
屎蟲！
好撚高質條友